msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.9.16\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-02-28 20:08-0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-21 17:23+0000\n"
"Last-Translator: Aron Xu <Unknown>\n"
"Language-Team: 简体中文 <>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-02-17 16:00+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"
"X-Poedit-Country: china\n"
"X-Poedit-Language: chinese\n"

#: trstrings:rsbrokendepsfixq
msgid "Some dependencies are missing. Should they be installed now?"
msgstr "缺少一些依赖关系，现在要安装吗？"

#: trstrings:rscannotresolv
msgid "Cannot resolve dependencies"
msgstr "无法解决依赖关系"

#: trstrings:rscheckappdepsq
msgid "Do you want to check the applications's dependencies?"
msgstr "您是否想要检查应用程序的依赖关系？"

#: trstrings:rscheckdepsq
msgid "Check dependencies?"
msgstr "检查依赖关系？"

#: trstrings:rscheckapps
msgid "Check applications"
msgstr "检查应用程序"

#: trstrings:rscheckrootappsq
msgid "Do you want to check global-installed applications too?"
msgstr "您是否也要检查全局安装的应用程序？"

#: trstrings:rscommands
msgid "Commands:"
msgstr "命令："

#: trstrings:rscouldntfindupdater
msgid "Can't find updater application!"
msgstr "无法找到升级程序！"

#: trstrings:rsinternalerror
msgid "An internal error occured"
msgstr "发生了一个内部错误"

#: trstrings:rslaunchlimgr
msgid "Launch Listaller Manager"
msgstr "启动 Listaller 管理器"

#: trstrings:rslipainfo2
msgid "Resolve Listaller path variable"
msgstr "解析 Listaller 路径变量"

#: trstrings:rslipainfo3
msgid "Installs an IPK package"
msgstr "安装 IPK 软件包"

#: trstrings:rslistallermgrnotfound
msgid "Can't find Listaller Manager!"
msgstr "无法找到 Listaller 管理器！"

#: trstrings:rsunablefind
msgid "Unable to find %s"
msgstr "无法找到 %s"

#: trstrings:rsnotfoundlitray
msgid "Could not find Listaller TrayIcon Application"
msgstr "无法找到 Listaller TrayIcon 程序"

#: trstrings:rsoptions
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: trstrings:rslipainfo4
msgid "Runs installation in testmode"
msgstr "以测试模式进行安装"

#: trstrings:rslipainfo5
msgid "Print all available log messages"
msgstr "输出所有日志消息"

#: trstrings:rslipainfo6
msgid ""
"Check if dependencies of all installed applications are available and working"
msgstr "检查所有已安装程序的依赖关系是否完整和有效"

#: trstrings:rscmdinfopkgbuild
msgid "Package build commands:"
msgstr "创建软件包命令："

#: trstrings:rslibuildinfoa
msgid "Build IPK-package"
msgstr "创建 IPK 软件包"

#: trstrings:rslibuildinfob
msgid "Create/Update update-repository"
msgstr "创建/更新 更新源"

#: trstrings:rslibuildinfoc
msgid "Create DEB and RPM file from IPS"
msgstr "从 IPS 创建 DEB 和 RPM 文件"

#: trstrings:rsdone
msgid "Done."
msgstr "完成。"

#: trstrings:rsdoyouacceptlicensecmd
msgid "Do you accept this license [y/n]?"
msgstr "您是否接受此协议 [y/n]？"

#: trstrings:rsenternumber
msgid "You have to enter a number!"
msgstr "您必须输入一个数字！"

#: trstrings:rsinstaborted
msgid "Installation aborted."
msgstr "安装已取消。"

#: trstrings:rsappninstall
msgid "The application %a was not installed."
msgstr "程序 %a 未被安装。"

#: trstrings:rslipaautofixq
msgid "Should lipa fix these problems automatically [y/n]?"
msgstr "让 lipa 自动修正这些问题吗 [y/n]？"

#: trstrings:rslipainfo1
msgid "Listaller command-line tool to handle IPK-packages"
msgstr "用来操作 IPK 软件包的 Listaller 命令行工具"

#: trstrings:rsmodenumber
msgid "Mode number:"
msgstr "模式号："

#: trstrings:rsn
msgid "n"
msgstr "n"

#: trstrings:rsno
msgid "no"
msgstr "否"

#: trstrings:rsokay
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: trstrings:rspreparinginstall
msgid "Preparing installation (please wait)"
msgstr "正在准备安装 (请稍候)"

#: trstrings:rsrootpassadvancedpriv
msgid "Enter your password to run the application with advanced privileges."
msgstr "请输入您的密码来以高级特权运行此程序。"

#: trstrings:rsrootpassqappeveryone
msgid "Enter your password to install the application for everyone."
msgstr "请输入您的密码来将此程序安装给所有用户。"

#: trstrings:rsconvdone
msgid ""
"Conversion done. Do you want to close this window now?\n"
"Press \"No\" if you want to check the output."
msgstr ""
"转换完成。您想要关闭此窗口吗？\n"
"如果您想查看输出，点击“否”。"

#: trstrings:rsselectlistnumber
msgid "Please select a number shown in the list!"
msgstr "请从列表中选择一个数字！"

#: trstrings:rsselectimodea
msgid "Select the installation mode of this application:"
msgstr "选择此程序的安装模式："

#: trstrings:rsshowdetailedinfocmd
msgid "Do you want to see detailed information [y/n]?"
msgstr "您要查看详细信息吗 [y/n]？"

#: trstrings:rsaborted
msgid "Aborted."
msgstr "已中止。"

#: trstrings:rsviewlogq
msgid "Do you want to view the logfile?"
msgstr "您要查看日志文件吗？"

#: trstrings:rswasinstalled
msgid "The application %a was installed successfully!"
msgstr "应用程序 %a 已成功安装！"

#: trstrings:rsexecapptesting
msgid "Executing application for testing..."
msgstr "正在测试运行应用程序..."

#: trstrings:rsinstallnow
msgid "Install now"
msgstr "立即安装"

#: trstrings:rsrunparam
msgid ""
"Please run \"listallgo\" with path to install-package as first parameter!"
msgstr "请以安装软件包的路径作为第一个参数运行 “listallgo”！"

#: trstrings:rswelcome
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎！"

#: trstrings:rsntostart
msgid "Press \"Next\" to start the installation!"
msgstr "点击“下一步”开始安装！"

#: trstrings:rsprogdesc
msgid "Program description:"
msgstr "程序描述："

#: trstrings:rslicense
msgid "Software license"
msgstr "软件许可"

#: trstrings:rspleaseread
msgid "Please read the following information carefully:"
msgstr "请仔细阅读以下信息："

#: trstrings:rsrunning
msgid "Running installation..."
msgstr "正在安装..."

#: trstrings:rsplwait
msgid "Please wait."
msgstr "请等待。"

#: trstrings:rscomplete
msgid "Installation completed!"
msgstr "安装完成！"

#: trstrings:rsinstfailed
msgid "Installation failed."
msgstr "安装失败"

#: trstrings:rsprfinish
msgid "Press \"Finish\" to close."
msgstr "点击“完成”以关闭。"

#: trstrings:rsfinish
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: trstrings:rsabort
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: trstrings:rsback
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: trstrings:rsnext
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: trstrings:rsdisplog
msgid "Display installation log"
msgstr "显示安装日志"

#: trstrings:rsiagree
msgid "I agree with the above terms and conditions"
msgstr "我同意以上条款"

#: trstrings:rsinagree
msgid "I don't agree"
msgstr "我不同意"

#: trstrings:rsldnsupported
msgid "Your Linux distribution is not supported by Listaller yet!"
msgstr "Listaller 还不支持您的 Linux 发行版！"

#: trstrings:rsnsupported
msgid "This package does not support your Linux distribution."
msgstr "这个软件包不支持您的 Linux 发行版。"

#: trstrings:rsdepnotfound
msgid ""
"Found no package with the necessary library \"%l\" for your distribution."
msgstr "对于您的发行版，无法找到包含所需库“%l”的软件包。"

#: trstrings:rsopeningdb
msgid "Opening database..."
msgstr "正在打开数据库..."

#: trstrings:rsinclose
msgid "The installer will close now"
msgstr "安装程序即将关闭"

#: trstrings:rscnoverride
msgid "Unable to override the file %f."
msgstr "无法覆盖文件 %f 。"

#: trstrings:rscncopy
msgid "Unable to copy the file %s."
msgstr "无法复制文件 %s。"

#: trstrings:rsnotifydevs
msgid "Please notify the developers on http://launchpad.net/listaller"
msgstr "请在 http://launchpad.net/listaller 告知开发者"

#: trstrings:rsextracterror
msgid "Error while extracting files!"
msgstr "提取文件时发生错误！"

#: trstrings:rspkgdm
msgid ""
"The IPK package could be damaged or you haven't enough rights to access "
"required files/folders."
msgstr "IPK 软件包可能已损坏或者您没有足够的权限访问所需的文件/文件夹。"

#: trstrings:rsabload
msgid "Loading aborted."
msgstr "已中止载入。"

#: trstrings:rsalreadyinst
msgid "This application is already installed"
msgstr "此程序已安装"

#: trstrings:rsinstallagain
msgid "Do you want to install it again?"
msgstr "您想再次安装它吗？"

#: trstrings:rswelcometo
msgid "Welcome to the installation of %a"
msgstr "欢迎安装 %a"

#: trstrings:rsinstof
msgid "Installation of %a"
msgstr "安装 %a"

#: trstrings:rstestmode
msgid "Testmode"
msgstr "测试模式"

#: trstrings:rstestfinished
msgid "Test of the application finished."
msgstr "程序测试已完成。"

#: trstrings:rscleaningup
msgid "Cleaning up..."
msgstr "正在清理..."

#: trstrings:rspkginval
msgid "The package was invalid!"
msgstr "软件包无效！"

#: trstrings:rscouldntsolve
msgid "Dependencies couldn't be solved!"
msgstr "无法解决依赖关系！"

#: trstrings:rsviewlog
msgid "Please view the logfile at %p"
msgstr "请在 %p 下查看日志文件"

#: trstrings:rspkgerror
msgid "Installation package is corrupt"
msgstr "安装包已损坏"

#: trstrings:rsappclose
msgid "The application will close now "
msgstr "程序即将关闭 "

#: trstrings:rsstep1
msgid "Phase 1/4: Resolving dependencies..."
msgstr "阶段 1/4：正在分析依赖关系..."

#: trstrings:rsstate
msgid "State"
msgstr "状态"

#: trstrings:rswdldep
msgid "This application wants to download & install a dependency from %l"
msgstr "此程序要从 %l 下载并安装依赖文件"

#: trstrings:rswallow
msgid "Do you want confirm this action?"
msgstr "您是否确认此操作？"

#: trstrings:rslicloseani
msgid "Listaller will close now. The package couldn't be installed."
msgstr "Listaller 即将关闭。无法安装软件包。"

#: trstrings:rsstep2
msgid "Phase 2/4: Installing files..."
msgstr "阶段 2/4：正在安装文件..."

#: trstrings:rsstep3
msgid "Phase 3/4: Chmod new files..."
msgstr "阶段 3/4：更改文件权限..."

#: trstrings:rsstep4
msgid "Phase 4/4: Registering application..."
msgstr "阶段 4/4：正在注册程序"

#: trstrings:rsaddupdsrc
msgid "The installation contains the following update source: "
msgstr "安装程序包含下列更新源： "

#: trstrings:rsqaddupdsrc
msgid "Should this source be added to the update sources list?"
msgstr "是否将此软件源添加到更新源列表？"

#: trstrings:rsfinished
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: trstrings:rsinstanyway
msgid "Do you want to install it anyway? (This could raise problems)"
msgstr "无论如何您都要安装吗？ (这可能导致问题)"

#: trstrings:rsinvarchitecture
msgid ""
"The application which this package contains was not built for the current "
"system architecture."
msgstr "此软件包包含的程序不适合当前系统架构。"

#: trstrings:rswilldlfiles
msgid "(This program will download the needed files from the internet)"
msgstr "(此程序将从互联网下载所需文件)"

#: trstrings:rsinvaliddversion
msgid "Package was not build for your Linux distribution release."
msgstr "软件包不适合您的 Linux 发行版版本。"

#: trstrings:rsftpfailed
msgid ""
"Problem while downloading the packages. Could not create working FTP "
"connection."
msgstr "下载软件包时出错。无法建立可用的 FTP 连接。"

#: trstrings:rssuccess
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: trstrings:rsmain
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: trstrings:rsdetails
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: trstrings:rsinstallation
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: trstrings:rsnoldsources
msgid ""
"There are no sources available for your Linux distribution\n"
"Try to install common packages?"
msgstr ""
"没有适合您的 Linux 发行版的资源\n"
"要尝试安装通用软件包吗？"

#: trstrings:rsusecomppq
msgid "Use compatible packages?"
msgstr "使用兼容的软件包吗？"

#: trstrings:rsnocomp
msgid "No compatible packages found!"
msgstr "没有找到兼容的软件包！"

#: trstrings:rsactionnotpossiblepkg
msgid ""
"The selected action is not possible with this package.\n"
"Please contact the package maintainer to get more information."
msgstr ""
"对于当前软件包无法执行选定的操作。\n"
"请联系软件包维护者以获得更多信息。"

#: trstrings:rsreinstall
msgid "Re-install"
msgstr "重新安装"

#: trstrings:rspkgdownload
msgid "The following packages will be downloaded:"
msgstr "将下载以下软件包："

#: trstrings:rsgetdependencyfrom
msgid "Get dependency from"
msgstr "获取依赖从"

#: trstrings:rsplwait2
msgid "Please wait..."
msgstr "请等待..."

#: trstrings:rsdepdlproblem
msgid "Problem while downloading the dep-file."
msgstr "下载依赖文件时发生错误。"

#: trstrings:rshasherror
msgid ""
"Hash doesn't match!\n"
"The package may be modified after creation.\n"
"Please obtain a new copy"
msgstr ""
"校验值不符！\n"
"软件包可能在创建后被修改过。\n"
"请获取一个新副本"

#: trstrings:rsinstallationmode
msgid "Installation mode:"
msgstr "安装模式："

#: trstrings:rsimodeinstruction
msgid "Select which parts of the application should be installed."
msgstr "请选择要安装那部分程序"

#: trstrings:rsmode
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: trstrings:rsinstperformerror
msgid "Error while performing installation:"
msgstr "进行安装时发生错误："

#: trstrings:rsyesno1
msgid "Yes/No?:"
msgstr "是/否？"

#: trstrings:rsinstalllibuild
msgid ""
"You have to install the liBuild package before you can build packages!"
msgstr "在创建软件包前您必须先安装 liBuild 包！"

#: trstrings:rsfilenotexists
msgid "The file \"%f\" does not exists!"
msgstr "文件“%f”不存在！"

#: trstrings:rswanttodoq
msgid "What do you want to do?"
msgstr "您想做什么？"

#: trstrings:rsdevversion
msgid ""
"You use a development version of Listaller!\n"
"This version is untested, be careful about what you do!"
msgstr ""
"您使用的是 Listaller 的开发版！\n"
"此版本未经测试，请谨慎使用！"

#: trstrings:rsspkwarning
msgid ""
"Make sure that you got this package from a save source and a serious "
"publisher!"
msgstr "确认您是从安全的软件源和可信的发布者获得的此软件包。"

#: trstrings:rsinstalleveryone
msgid "Install application for everyone"
msgstr "将程序安装给所有人"

#: trstrings:rstestapp
msgid "Test application"
msgstr "测试程序"

#: trstrings:rsinstallhome
msgid "Install into my Home directory"
msgstr "安装到我的主目录"

#: trstrings:rsselinstmode
msgid "Select installation mode"
msgstr "选择安装模式"

#: trstrings:rssoftwaremanager
msgid "Software Manager"
msgstr "软件管理器"

#: trstrings:rsupdsources
msgid "Update sources"
msgstr "更新软件源"

#: trstrings:rsclose
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: trstrings:rsdelsrc
msgid "Delete source"
msgstr "删除软件源"

#: trstrings:rslistofsrc
msgid "The following update sources are installed:"
msgstr "安装了下列更新源："

#: trstrings:rsuninstall
msgid "Uninstall"
msgstr "卸载"

#: trstrings:rsswcatalogue
msgid "Browse catalogue"
msgstr "浏览类别"

#: trstrings:rsshow
msgid "Show:"
msgstr "显示："

#: trstrings:rsall
msgid "All"
msgstr "全部"

#: trstrings:rseducation
msgid "Education"
msgstr "教育"

#: trstrings:rsoffice
msgid "Office"
msgstr "办公"

#: trstrings:rsdevelopment
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: trstrings:rsgraphic
msgid "Graphic"
msgstr "图形"

#: trstrings:rsnetwork
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: trstrings:rsgames
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: trstrings:rssystem
msgid "System"
msgstr "系统"

#: trstrings:rsmultimedia
msgid "Multimedia"
msgstr "多媒体"

#: trstrings:rsaddidional
msgid "Utilities"
msgstr "工具"

#: trstrings:rsother
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: trstrings:rsversion
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: trstrings:rsauthor
msgid "Autor"
msgstr "作者"

#: trstrings:rsusername
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: trstrings:rspassword
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: trstrings:rsproxysettings
msgid "Proxy-Settings"
msgstr "代理设置"

#: trstrings:rsenableproxy
msgid "Enable Proxy-Server"
msgstr "启用代理服务器"

#: trstrings:rslokierror
msgid "Can't load LOKI-Setup information."
msgstr "无法载入 LOKI-Setup 信息。"

#: trstrings:rscannotloadicon
msgid ""
"Unable to load the icon of %a. Please notify the developers of Listaller or "
"this application!"
msgstr "无法载入 %a 的图标，请告知 Listaller 或此程序的开发者！"

#: trstrings:rsautoloaddep
msgid "Load dependencies from included webserver-urls automatically"
msgstr ""

#: trstrings:rsready
msgid "Ready."
msgstr "就绪。"

#: trstrings:rsconvertpkg
msgid ""
"You want to install an %x-Package, but your Linux-distribution's package "
"system is %y.\n"
"This package can be converted using \"alien\", but this will take some time "
"and eventually the installed application won't work\n"
"Do you want to convert the package now?"
msgstr ""
"您要安装一个 %x 软件包，但您 Linux 发行版的软件包系统是 %y 。\n"
"此软包可以使用 “alien” 转换格式，但要耗费一点时间而且安装后应用程序无法工作。\n"
"您要立即转换软件包吗？"

#: trstrings:rsconvertpkgq
msgid "Convert package?"
msgstr "转换软件包？"

#: trstrings:rsconvtitle
msgid "Converting %p package..."
msgstr "正在转换 %p 软件包..."

#: trstrings:rsfiltering
msgid "Filtering..."
msgstr "正在过滤..."

#: trstrings:rsfilter
msgid "Filter..."
msgstr "过滤器..."

#: trstrings:rsloading
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: trstrings:rsinstalledapps
msgid ""
"Installed\n"
"applications"
msgstr ""
"已安装的\n"
"程序"

#: trstrings:rsinstallpkg
msgid "Install package"
msgstr "安装软件包"

#: trstrings:rsbrowsecatalog
msgid ""
"Browse\n"
"catalog"
msgstr ""
"浏览\n"
"类别"

#: trstrings:rsrepositories
msgid "Repositories"
msgstr "软件仓库"

#: trstrings:rssettings
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: trstrings:rsnoguipkgmanfound
msgid ""
"Could not find usable GUI package manager.\n"
"Please install a PackageKit-GUI!"
msgstr ""
"无法找到可用的图形界面软件包管理器。\n"
"请安装 PackageKit-GUI！"

#: trstrings:rsuselaunchpadforbugs
msgid ""
"Please use https://bugs.launchpad.net/listaller\n"
"for bug reports."
msgstr ""
"请使用 https://bugs.launchpad.net/listaller\n"
"报告 bug。"

#: trstrings:rsdisprootapps
msgid "Display system applications"
msgstr "显示系统程序"

#: trstrings:rsdisponlymyapps
msgid "Display my applications"
msgstr "显示我的程序"

#: trstrings:rsselmgrmode
msgid "Select software-manager mode:"
msgstr "选择软件管理器模式："

#: trstrings:rslistalleralien
msgid ""
"Listaller uses \"alien\" to convert foreign packages, but the tool is not "
"installed\n"
"Do you want to install \"alien\" now to continue?"
msgstr ""
"Listaller 使用 “alien” 转换外来软件包，但此工具尚未安装\n"
"您要立即安装 “alien” 以继续吗？"

#: trstrings:rsinstpkgq
msgid "Install package?"
msgstr "安装软件包？"

#: trstrings:rspkginstfail
msgid "Package %p could not be installed."
msgstr "软件包 %p 无法安装。"

#: trstrings:rsshowpkmon
msgid "Start PackageKit monitor before running transactions"
msgstr ""

#: trstrings:rsstartlitray
msgid "Start Listaller tray icon application (to check dependencies)"
msgstr "启动 Listaller 托盘图标程序 (用以检查依赖关系)"

#: trstrings:rsaboutlistaller
msgid "About Listaller"
msgstr "关于 Listaller"

#: trstrings:rsbrowselicatalog
msgid "Browse Listaller's software catalog"
msgstr "浏览 Listaller 的软件类别"

#: trstrings:rsopendirsicatalog
msgid "Open your distribution's package catalog"
msgstr "打开您发行版的软件包类别"

#: trstrings:rsabout
msgid "About"
msgstr "关于"

#: trstrings:rsauthors
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: trstrings:rsrmsrcq
msgid "Are you really sure that you want to delete this source?"
msgstr "您确定要删除此软件源吗？"

#: trstrings:rsrmsrcqc
msgid "Delete source?"
msgstr "删除软件源？"

#: trstrings:rspkitprobpkmon
msgid ""
"Problem while connecting PackageKit. Run \"pkmon\" to get further "
"information."
msgstr "连接 PackageKit 出现问题。运行“pkmon”来获取进一步的信息。"

#: trstrings:rsnoappsfound
msgid "No applications found!"
msgstr "未找到程序！"

#: trstrings:rssourcedeleted
msgid "Source was removed."
msgstr "软件源已删除。"

#: trstrings:rspleaseselectlistitem
msgid "Please select an item from the list!"
msgstr "请从列表中选择一项！"

#: trstrings:rsliupdateaccessfailed
msgid "Cannot access the liUpdate tool. Maybe it is not installed?"
msgstr "无法访问 liUpdate 工具。也许它尚未安装？"

#: trstrings:rschangepkgmansettings
msgid "Change package manager settings"
msgstr "改变软件包管理器设置"

#: trstrings:rscategory
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: trstrings:rswinstalldl
msgid "Select software you want to download and to install:"
msgstr "选择您要下载并安装的软件："

#: trstrings:rsnoinfo
msgid "No information available!"
msgstr "没有可用信息！"

#: trstrings:rsdlsetup
msgid "Downloading setup package..."
msgstr "正在下载安装包..."

#: trstrings:rserrcontactman
msgid ""
"Cannot download this package. Please contact the catalogue managers on %h"
msgstr "无法下载此软件包。请联系 %h 上的类别管理者"

#: trstrings:rsinstalling
msgid "Running application installation..."
msgstr "正在进行程序安装..."

#: trstrings:rsdownloadctbase
msgid "Downloading catalogue base information..."
msgstr "正在下载类别基本信息..."

#: trstrings:rsopenpage
msgid "Loading catalogue page..."
msgstr "正在载入类别页..."

#: trstrings:rsctdlabort
msgid "Do you really want to abort this download?"
msgstr "您确定要中止下载吗？"

#: trstrings:rsrealuninstq
msgid "Do you really want to uninstall %a?"
msgstr "您确定要卸载 %a 吗？"

#: trstrings:rsunistsuccess
msgid "Application uninstalled successfully!"
msgstr "程序已成功卸载！"

#: trstrings:rsrmerror
msgid "Error while uninstalling!"
msgstr "卸载时发生错误！"

#: trstrings:rscannothandlerm
msgid ""
"This application is not a MoJo-Installation and no other package-type "
"Listaller can handle.\n"
"You have to remove it manually."
msgstr ""
"此程序不是 MoJo 安装包，也非其它 Listaller 可以处理的软件包类型。\n"
"您必须手动删除它。"

#: trstrings:rsrmunsddeps
msgid "Uninstalling unused deps..."
msgstr "正在卸载未使用的依赖关系..."

#: trstrings:rsuninstalling
msgid "Uninstalling..."
msgstr "正在卸载..."

#: trstrings:rsrmpkg
msgid ""
"Do you really want to remove \"%p\", containing %a?\n"
"The following package(s) will be removed also: %pl\n"
"If you aren't sure that you won't need those packages, press \"No\"!"
msgstr ""
"您确定要移除“%p”，其中包含 %a？\n"
"以下软件包也将被移除： %pl\n"
"如果您不确定您不再需要这些软件包，点击“否”"

#: trstrings:rsrmpkgq
msgid "Really remove?"
msgstr "确定要移除？"

#: trstrings:rswaiting
msgid "Waiting..."
msgstr "轻稍候..."

#: trstrings:rsrmappc
msgid "Uninstalling %a"
msgstr "正在卸载 %a"

#: trstrings:rslindesk
msgid "Running under %s."
msgstr "在 %s 下运行"

#: trstrings:rsnoupdates
msgid "There are no updates available!"
msgstr "没有可用更新！"

#: trstrings:rslogupdinfo
msgid "Update info:"
msgstr "更新信息："

#: trstrings:rsfileschanged
msgid "%f files will be changed."
msgstr "%f 个文件会变更。"

#: trstrings:rsupdto
msgid "The application will be updated to version %v"
msgstr "程序将被更新到版本 %v"

#: trstrings:rscheckforupd
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: trstrings:rsinstupd
msgid "Install updates"
msgstr "安装更新"

#: trstrings:rsshowupdater
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: trstrings:rsquitupdater
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: trstrings:rsupdinstalling
msgid "Applying updates..."
msgstr "正在应用更新..."

#: trstrings:rsupdconferror
msgid "Error while unpacking and configuring files."
msgstr "解压和配置文件时发生错误。"

#: trstrings:rsquestion
msgid "Question:"
msgstr "问题："

#: trstrings:rsyes
msgid "yes"
msgstr "是"

#: trstrings:rsy
msgid "y"
msgstr "y"

#: trstrings:rsresolvingdep
msgid "Resolving dependencies..."
msgstr "正在分析依赖关系..."

#~ msgid "Browser %s%s%s not executable."
#~ msgstr "浏览 %s%s%s 不是可执行程序."

#~ msgid "Browser %s%s%s not found."
#~ msgstr "浏览 %s%s%s 未找到."

#~ msgid "Error while executing %s%s%s:%s%s"
#~ msgstr "当执行 %s%s%s 时错误:%s%s"

#~ msgid "Unable to find a HTML browser."
#~ msgstr "无法找到 HTML 浏览器"

#~ msgid ""
#~ "No HTML Browser found.%sPlease define one in Help -> Configure Help -> "
#~ "Viewers"
#~ msgstr "没有找到 HTML 浏览器。%s请在 帮助-> 配置帮助 -> 查看器 中定义一个"

#~ msgid "The help database %s%s%s was unable to find file %s%s%s."
#~ msgstr "帮助数据库 %s%s%s 无法找到文件 %s%s%s."

#~ msgid "The macro %s in BrowserParams will be replaced by the URL."
#~ msgstr "浏览框里的宏 %s 将被 URL 所替代."

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "接受"

#~ msgid "application key"
#~ msgstr "应用程序快捷键"

#~ msgid "Backspace"
#~ msgstr "退格"

#~ msgid "Capital"
#~ msgstr "大写字母"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Control"
#~ msgstr "控件"

#~ msgid "Convert"
#~ msgstr "转换"

#~ msgid "Down"
#~ msgstr "下"

#~ msgid "Escape"
#~ msgstr "溢出"

#~ msgid "Execute"
#~ msgstr "执行"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "Mouse Button Left"
#~ msgstr "鼠标左键"

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#~ msgid "left windows key"
#~ msgstr "左 Win 键"

#~ msgid "Mouse Button Middle"
#~ msgstr "鼠标中键"

#~ msgctxt "lclstrconsts.ifsvk_menu"
#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "菜单"

#~ msgid "Mode Change"
#~ msgstr "模式更改"

#~ msgid "Nonconvert"
#~ msgstr "不转换"

#~ msgid "Numlock"
#~ msgstr "数字锁定"

#~ msgid "Numpad %d"
#~ msgstr "数字键盘 %d"

#~ msgid "Pause key"
#~ msgstr "暂停键"

#~ msgid "Print"
#~ msgstr "打印"

#~ msgid "Mouse Button Right"
#~ msgstr "鼠标右键"

#~ msgid "Return"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右"

#~ msgid "right windows key"
#~ msgstr "右 Win 键"

#~ msgid "Scroll"
#~ msgstr "滚动"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Snapshot"
#~ msgstr "快照"

#~ msgid "Space key"
#~ msgstr "空格键"

#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上"

#~ msgctxt "lclstrconsts.lislclresourcesnotfound"
#~ msgid "Resource %s not found"
#~ msgstr "未找到资源 %s"

#~ msgid "A control can't have itself as parent"
#~ msgstr "控件无法把自己设为父节点"

#~ msgid "All files (%s)|%s|%s"
#~ msgstr "所有文件 (%s)|%s|%s"

#~ msgid "Backward"
#~ msgstr "后退"

#~ msgid "Bitmaps"
#~ msgstr "黑白位图"

#~ msgid "Blank"
#~ msgstr "空白"

#~ msgid "Calculator"
#~ msgstr "计算器"

#~ msgid "Can not focus"
#~ msgstr "无法聚焦"

#~ msgid "Canvas does not allow drawing"
#~ msgstr "Canvas 不允许画图"

#~ msgid "Case sensitive"
#~ msgstr "大小写敏感"

#~ msgid "Creating gdb catchable error:"
#~ msgstr "创建 GDB 可以捕捉的错误"

#~ msgid "permissions user group size date time"
#~ msgstr "权限 用户 组 大小 日期 时间"

#~ msgid "Delete record?"
#~ msgstr "删除记录？"

#~ msgctxt "lclstrconsts.rsdeleterecordhint"
#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Direction"
#~ msgstr "方向"

#~ msgid "&Directory"
#~ msgstr "目录(&D)"

#~ msgid "Docking"
#~ msgstr "融合"

#~ msgid "Error occurred in %s at %sAddress %s%s Frame %s"
#~ msgstr "在 %s %s地址 %s%s 框架 %s"

#~ msgid "Error reading %s%s%s: %s"
#~ msgstr "读取 %s%s%s 错误: %s"

#~ msgid "Error while saving bitmap."
#~ msgstr "保存位图时出错。"

#~ msgid "Exception"
#~ msgstr "异常"

#~ msgid "Directory must exist"
#~ msgstr "目录必须存在"

#~ msgid "The directory \"%s\" does not exist."
#~ msgstr "目录 \"%s\" 不存在."

#~ msgid "The file \"%s\" already exists. Overwrite ?"
#~ msgstr "文件 \"%s\" 已经存在.%s替换吗?"

#~ msgid "File must exist"
#~ msgstr "文件必须存在"

#~ msgid "The file \"%s\" does not exist."
#~ msgstr "文件 \"%s\" 不存在."

#~ msgid "The file \"%s\" is not writable."
#~ msgstr "文件 \"%s\" 为只读."

#~ msgid "File is not writable"
#~ msgstr "文件为只读"

#~ msgid "Save file as"
#~ msgstr "另存为"

#~ msgid "Open existing file"
#~ msgstr "打开文件"

#~ msgid "Overwrite file ?"
#~ msgstr "覆盖文件？"

#~ msgid "Path must exist"
#~ msgstr "路径不存在"

#~ msgid "The path \"%s\" does not exist."
#~ msgstr "路径 \"%s\" 不存在."

#~ msgid "Select Directory"
#~ msgstr "选择目录"

#~ msgid "(file not found: \"%s\")"
#~ msgstr "(未找到文件: \"%s\")"

#~ msgid "File information"
#~ msgstr "文件信息"

#~ msgid "Find"
#~ msgstr "查找"

#~ msgid "Find more"
#~ msgstr "查找更多"

#~ msgid "FixedCols can't be >= ColCount"
#~ msgstr "FixedCols 不能 >= ColCount"

#~ msgid "FixedRows can't be >= RowCount"
#~ msgstr "FixedRows 不能 >= RowCount"

#~ msgid "Form streaming \"%s\" error: %s"
#~ msgstr "窗体流 \"%s\" 错误: %s"

#~ msgid "Forward"
#~ msgstr "向前"

#~ msgid "--gdk-debug flags     Turn on specific GDK trace/debug messages."
#~ msgstr "--gdk-debug flags     打开 GDK 跟踪/调试信息."

#~ msgid "--gdk-no-debug flags  Turn off specific GDK trace/debug messages."
#~ msgstr "--gdk-no-debug flags  关闭 GDK 跟踪/调试信息."

#~ msgid ""
#~ "--g-fatal-warnings    Warnings and errors generated by Gtk+/GDK will halt "
#~ "the application."
#~ msgstr "--g-fatal-warnings   使 Gtk+/GDK 产生的警告和错误终止应用程序。"

#~ msgid "Grid file doesn't exists"
#~ msgstr "网格文件不存在"

#~ msgid "Grid index out of range."
#~ msgstr "网格索引越界。"

#~ msgid "GroupIndex cannot be less than a previous menu item's GroupIndex"
#~ msgstr "GroupIndex 不能比之前的菜单项目的 GroupIndex 少"

#~ msgid "Filter:"
#~ msgstr "过滤器:"

#~ msgid "History:"
#~ msgstr "历史:"

#~ msgid ""
#~ "--class classname     Following Xt conventions, the class of a program is "
#~ "the program name with the initial character capitalized. For example, the "
#~ "classname for gimp is \"Gimp\". If --class is specified, the class of the "
#~ "program will be set to \"classname\"."
#~ msgstr ""
#~ "--class classname     按照 Xt 转换规则， 一个程序的类别是第一个字母大写的程序名称。比如，gimp 的类别是 "
#~ "\"Gimp\"。如果指定了 --class，程序的类别会被设为 \"classname\"。"

#~ msgid "--gtk-debug flags     Turn on specific Gtk+ trace/debug messages."
#~ msgstr "--gtk-debug flags     打开 Gtk+ 跟踪/调试信息."

#~ msgid ""
#~ "--display h:s:d       Connect to the specified X server, where \"h\" is the "
#~ "hostname, \"s\" is the server number (usually 0), and \"d\" is the display "
#~ "number (typically omitted). If --display is not specified, the DISPLAY "
#~ "environment variable is used."
#~ msgstr ""
#~ "--display h:s:d       连接到指定的 X 服务器，其中 \"h\"是主机名，\"s\"是服务器编号(通常是0)，\"d\" "
#~ "是显示编号(一般省略)。如果没有指定 --display ，将会使用 DISPLAY 环境变量。"

#~ msgid "--gtk-module module   Load the specified module at startup."
#~ msgstr "--gtk-module module   启动时载入指定模块"

#~ msgid "--gtk-no-debug flags  Turn off specific Gtk+ trace/debug messages."
#~ msgstr "--gtk-no-debug flags  关闭 Gtk+ 跟踪/调试信息."

#~ msgid "--lcl-no-transient    Do not set transient order for modal forms"
#~ msgstr "--lcl-no-transient    不要为形式上的窗体设定临时顺序"

#~ msgid "--no-xshm             Disable use of the X Shared Memory Extension."
#~ msgstr "--no-xshm             禁止使用 X 共享内存扩展。"

#~ msgid "%s: Already registered"
#~ msgstr "%s: 已经注册"

#~ msgid "Help Context not found"
#~ msgstr "未找到帮助内容"

#~ msgid "Help Database not found"
#~ msgstr "未找到帮助数据库"

#~ msgid "Help Error"
#~ msgstr "帮助错误"

#~ msgid "Help context %s not found."
#~ msgstr "未找到帮助上下文 %s."

#~ msgid "Help context %s not found in Database %s%s%s."
#~ msgstr "没有找到 %s 的帮助内容在数据库 %s%s%s 中."

#~ msgid ""
#~ "Help Database %s%s%s did not found a viewer for a help page of type %s"
#~ msgstr "帮助数据库 %s%s%s 未找到浏览器可以阅读帮助页 %s 的类型"

#~ msgid "Help Database %s%s%s not found"
#~ msgstr "未找到帮助数据库 %s%s%s"

#~ msgid "Help keyword %s%s%s not found."
#~ msgstr "关键字 %s%s%s 未找到帮助."

#~ msgid "Help keyword %s%s%s not found in Database %s%s%s."
#~ msgstr "关键字 %s 的帮助在数据库 %s%s%s 中没有找到."

#~ msgid "Help node %s%s%s has no Help Database"
#~ msgstr "帮助节点 %s%s%s 没有帮助数据库"

#~ msgid "No help found for line %d, column %d of %s."
#~ msgstr "没有找到 %s 的行 %d, 列 %d 的 %s 的相关帮助."

#~ msgid "No help nodes available"
#~ msgstr "没有有效的帮助节点"

#~ msgid "Help not found"
#~ msgstr "未找到帮助"

#~ msgid "%s: Not registered"
#~ msgstr "%s: 没有注册"

#~ msgid "Help Selector Error"
#~ msgstr "帮助选择器错误"

#~ msgid "There is no viewer for help type %s%s%s"
#~ msgstr "帮助类型 %s%s%s 没有查看器"

#~ msgid "Help Viewer Error"
#~ msgstr "帮助查看器错误"

#~ msgid "Help Viewer not found"
#~ msgstr "未找到帮助查看器"

#~ msgid "Icon"
#~ msgstr "图标"

#~ msgid "%s Index %d out of bounds 0 .. %d"
#~ msgstr "%s 索引 %d 超出范围 0 .. %d"

#~ msgid "Index Out of range Cell[Col=%d Row=%d]"
#~ msgstr "单元格索引超过范围[列=%d 行=%d]"

#~ msgctxt "lclstrconsts.rsinsertrecordhint"
#~ msgid "Insert"
#~ msgstr "插入"

#~ msgid "Invalid Date : %s"
#~ msgstr "无效日期: %s"

#~ msgid "Invalid Date: %s. Must be between %s and %s"
#~ msgstr "无效日期: %s。 必须在 %s 和 %s 之间"

#~ msgid "invalid Form object stream"
#~ msgstr "无效窗体流对象"

#~ msgid "Invalid property value"
#~ msgstr "无效属性值"

#~ msgid "Invalid stream format"
#~ msgstr "无效流格式"

#~ msgid "%s is already associated with %s"
#~ msgstr "%s 已经与 %s 相关联"

#~ msgid "List index exceeds bounds (%d)"
#~ msgstr "list 索引超过限制 (%d)"

#~ msgid "List must be empty"
#~ msgstr "列表必须为空"

#~ msgid "&All"
#~ msgstr "所有(&A)"

#~ msgctxt "lclstrconsts.rsmbcancel"
#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "&Close"
#~ msgstr "关闭(&C)"

#~ msgid "&Help"
#~ msgstr "帮助(&H)"

#~ msgid "&Ignore"
#~ msgstr "忽略(&I)"

#~ msgid "&No"
#~ msgstr "否(&N)"

#~ msgid "No to all"
#~ msgstr "全部选否"

#~ msgid "&OK"
#~ msgstr "确定(&O)"

#~ msgid "&Retry"
#~ msgstr "重试(&R)"

#~ msgid "&Yes"
#~ msgstr "是(&Y)"

#~ msgid "Yes to &All"
#~ msgstr "全部选是(&A)"

#~ msgctxt "lclstrconsts.rsmenucolorcaption"
#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "菜单"

#~ msgid "  modified "
#~ msgstr "  已更改 "

#~ msgid "Confirmation"
#~ msgstr "确认"

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "自定义"

#~ msgctxt "lclstrconsts.rsmterror"
#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Information"
#~ msgstr "信息"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgctxt "lclstrconsts.rsnextrecordhint"
#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一个"

#~ msgid "Not a valid grid file"
#~ msgstr "不是有效的网格文件"

#~ msgid ""
#~ "No widgetset object. Please check if the unit \"interfaces\" was added to "
#~ "the programs uses clause."
#~ msgstr "没有窗口部件集合对象，请检查单元 \"interfaces\" 是否已添加到程序的uses语句中。"

#~ msgid "Select a date"
#~ msgstr "选择日期"

#~ msgid "Pixmap"
#~ msgstr "位图"

#~ msgid "Portable BitMap"
#~ msgstr "便携黑白位图"

#~ msgid "Portable GrayMap"
#~ msgstr "便携灰度位图"

#~ msgid "Portable Network Graphic"
#~ msgstr "便携网络图片(PNG)"

#~ msgid "Portable PixMap"
#~ msgstr "便携位图"

#~ msgid ""
#~ "%s%sPress Ok to ignore and risk data corruption.%sPress Cancel to kill the "
#~ "program."
#~ msgstr "%s%s确定忽略但数据有遗失的风险。%s取消则终止程序."

#~ msgctxt "lclstrconsts.rspriorrecordhint"
#~ msgid "Prior"
#~ msgstr "优先"

#~ msgid "Property %s does not exist"
#~ msgstr "属性 %s 不存在"

#~ msgid "Replace"
#~ msgstr "替换"

#~ msgid "Replace all"
#~ msgstr "替换所有"

#~ msgctxt "lclstrconsts.rsresourcenotfound"
#~ msgid "Resource %s not found"
#~ msgstr "未找到资源 %s"

#~ msgid "ScrollBar property out of range"
#~ msgstr "滚动条属性超出范围"

#~ msgid "Select color"
#~ msgstr "选择颜色"

#~ msgid "Select a font"
#~ msgstr "选择字体"

#~ msgid "  size "
#~ msgstr "  大小 "

#~ msgid "Text"
#~ msgstr "文本"

#~ msgid "Unable to load default font"
#~ msgstr "无法装载默认字体"

#~ msgid "Unknown Error, please report this bug"
#~ msgstr "未知错误, 请报告这个错误"

#~ msgid "Unknown picture extension"
#~ msgstr "未知图形文件后缀"

#~ msgid "Unsupported bitmap format."
#~ msgstr "未支持的位图格式"

#~ msgid "Unsupported clipboard format: %s"
#~ msgstr "未支持的剪贴板格式: %s"

#~ msgid "Whole words only"
#~ msgstr "仅整个单词"

#~ msgid "Error:"
#~ msgstr "错误:"

#~ msgid "Warning:"
#~ msgstr "警告:"

#~ msgid "Cannot focus a disabled or invisible window"
#~ msgstr "不能聚焦于无法聚焦或者不可见的窗口"

#~ msgid "Duplicate menus"
#~ msgstr "重复的菜单"

#~ msgid "Invalid action creation"
#~ msgstr "无效创建行为"

#~ msgid "Invalid action enumeration"
#~ msgstr "无效列举行为"

#~ msgid "Invalid action registration"
#~ msgstr "无效的注册行为"

#~ msgid "Invalid action unregistration"
#~ msgstr "无效的取消注册行为"

#~ msgid "The char set in mask \"%s\" is not valid!"
#~ msgstr "\"%s\" 指定的字符集无效！"

#~ msgid "Invalid image size"
#~ msgstr "无效图像大小"

#~ msgid "Invalid ImageList Index"
#~ msgstr "无效 ImageList 索引"

#~ msgid "Menu index out of range"
#~ msgstr "菜单索引超过范围"

#~ msgid "MenuItem is nil"
#~ msgstr "MenuItem 为 nil"

#~ msgid "Sub-menu is not in menu"
#~ msgstr "子菜单不在菜单中"

#~ msgid "No MDI form present."
#~ msgstr "没有 MDI 窗体出现"

#~ msgid "No timers available"
#~ msgstr "无有效计时器"

#~ msgid "Wrong token type: %s expected"
#~ msgstr "错误的标识符类型：期望 %s"

#~ msgid "Invalid floating point number: %s"
#~ msgstr "无效的浮点数：%s"

#~ msgid "Invalid integer number: %s"
#~ msgstr "无效的整数：%s"

#~ msgid " (at %d,%d, stream offset %.8x)"
#~ msgstr " (在 %d,%d, 流偏移 %.8x)"

#~ msgid "Unterminated byte value"
#~ msgstr "未结束的字节值"

#~ msgid "Unterminated string"
#~ msgstr "未结束的字符串"

#~ msgid "Wrong token symbol: %s expected but %s found"
#~ msgstr "错误的标识符：期望 %s 但是找到了 %s"

#~ msgid "Wrong token type: %s expected but %s found"
#~ msgstr "错误的标识符类型：期望 %s 但是找到了 %s"
